《立場新聞》元朗 721 再現太子站車廂

【23:00】警方速龍小隊衝入太子站一架列車車廂，制服多人，並向無任何裝備的市民不停揮棍，及噴射胡椒水。有被捕者頭部流血，有市民狀甚痛苦，相擁而哭。

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》
直播專頁：
Instagram：
Telegram：
Twitter：
報料電郵：report@thestandnews.com
報料 Telegram：
訂閱每日文章精選：
支持立場新聞：

唔好再講咩送頭 團滅
快d 同我做文宣！

屌